Apple仲可唔可以14日退貨？

上星期係CWB Apple store 買左部ipad 2017 128gb

唔係好用得著，而加有冇得全數退錢？

冇左呢樣野好耐

香港冇左了

多撚謝啲炒家 想換返部21imac都唔得

我認為係拆零件再退果班搞成咁

玩串個party

Ipad有得退呀，得iPhone 唔得咋

imac都唔得

冇

即係冇得退？

退左換macbook 得唔得？

唔得

香港開幾多間蘋果店都係約唔到人

多謝強國人玩到冇咗十四日

講乜強國人姐
港豬一樣有份炒
港豬一樣有份造成
有時做人公平D

多得班水貨佬拆件佬
屌佢老母

好耐之前已經唔得
因為香港人炒濃機退貨
已經比蘋果blacklist 左

美帝大把人每14日退1次iphone咁用啦擺明係零件個班

覺得最關事唔係炒家 係換零件再退貨嗰班

高登有過post係有人喺apple store買到積木機 po咗上嚟過幾個月就無咗14日退貨

有積木機可能係有人換完件再退貨 跟住apple repack再賣搞成咁

戴返個頭盔先 靠估

當年有屋企人部iphone 5s中過招，大拿拿5千幾蚊部機邊有人會拎出去拆機咁無聊，蘋果死話部機有非原廠零件唔整。
部機用左兩年，部電有事拎去整先知

無錯，炒家食得幾多貨

主要係有人玩換零件

有支拿人既世界就係咁

邊個話冇架

佢係retail store，你係aos，條款應該唔同

根據本購買政策，所有從香港 Apple Retail Store 購買的 Apple 和 Beats 產品不得退貨或換貨。

App Store 搜尋 Apple support
時間任你約